［代出］《那個•她》

《那個•她》
唔知大家有無起人生上遇過一個你即使唔中意，或許你地因為總總原因而最後無一齊到嘅過客？或許再回想起佢地心裏已經無幾感覺。但我心中嗰位，就引起我心頭上一陣陣感概。或者係因為我已經再無揾到佢嘅方法，都或者係因為佢曾經起你心入面佔有一席之地，但我對佢嘅感覺，此終不變。佢係邊個？佢就係佢，一個一啲都唔普通嘅人。

仲記得當我同佢第一次遇見，唔講唔知，係一次小學上廣州嘅交流。係啊，個時我只係一個小學生，但望到佢第一眼就已經知道佢就係我想要嘅人。或者，呢啲就係所謂嘅一見鍾情。可惜嘅係當時嘅我實在配唔起佢，只係講身高佢都高過我，我此終未敢踏出第一步去識佢。但我地嘅第一步係由佢踏出:佢望到我買隻公仔好靚，就講句你可唔可以送俾我，結果？我二話不說就送左俾佢。

不幸嘅係自從個一次之後我一直都揾唔到佢。雖然話起同一間學校度讀，但我連名都唔知，揾佢就好似大海撈針。我地姑且就叫佢做L啦。

如是這就到左中一，一次偶然起Facebook度見到佢張相，就add左佢friend。反正都係add個Facebook friend，無理由唔accept掛，不過就算reject都無人知啦，add咪add。
估唔到嘅係佢真係加左我朋友，咁咪試下同佢傾下計囉，佢應該唔會當我怪叔叔掛，此終大家都係小學同學，傾一兩句有幾出奇。佢又真係肯覆我架woo，唔通佢放下戒心無懷疑過我？

傾下傾下我地就越傾越多，我真心以為自己有機會同佢發展架，當時一個𡃁仔，邊有諗到咁多啊。就係咁，我好衝動就同左佢表白。結果？咪就係俾人reject咗囉。佢話唔想拍拖住woo。回想起呢一段回憶，當初嘅事的確係好小學雞，甚至講唔上係愛。

自從個次之後，佢就越黎越少應我，基本上我問佢好多句先會間唔中覆我一次半次。明明成日起snapchat見到佢post同男仔出街嘅相，又起佢啲fd個度睇到佢同一個讀st jo嘅男仔好似行得好埋。相反，佢對我就唔理唔理咁，一日先覆得我一兩次，仲要係hea覆，我都知佢對我無興趣，但都唔洗咁對我㗎。

面對L對我越黎越冷漠，我當時自尊心又強，一氣之下，咪叫佢咗block我，就係咁，一block就過左三年幾四年，再同佢講野已經係升中五嗰一個暑假。

P.s. 呢度只係小學雞嘢，之後寫嘅嘢係我起中五嘅時候人生上咗寶貴一課。可能我人生經歷唔夠，起你地眼中只係好小事。但都多謝大家睇哂呢段，之後會仲有

起呢三年間，因為我呢一件事我成個人變咗好多。重原本嘅𡃁仔變到一個開始唔相信愛情嘅人。期間我同好多中學生一樣正常上堂，但係我同佢地唔同嘅地方就係我一直都喺度諗緊點樣去呃女仔報復返佢之前咁樣對我。

係呢一段時間入面，我慢慢咁累積左好多溝女經驗，希望做到每一次呃人都可以一擊即中。的確，唔係每一次都可以成功但每一次都會係對我嚟講係一個經驗，可以減少下一次失敗嘅機率。

係呢三年入面，我呃左唔少女仔，都俾人拒絕過唔少次。我開始對你一種生活態度感到煩厭希望作出改變。

當我終於定落嚟真心鍾意到一個人，同佢拍拖。喺某一次沖涼期間，忽然諗起我同佢之間嘅事，好奇心驅使我去搵佢Instagram，結果發現佢已經unblock左我。而當年死得不明不白嘅我膽粗粗走去問佢點解當初由一個咁嘅決定。呢一刻，先係輪迴地獄嘅開始。

嗰陣時我啱啱同我女朋友一齊左三個月仲係屬於熱戀期，但我明知我女朋友鍾意都係忍唔住去搵左佢仲開始返同佢傾計。偶然之間，我問到當時點解佢會拒絕我佢同我講因為嗰陣時佢俾人搶咗部手機其實佢一直都好鍾意我，但就比同學欺凌排斥佢。令佢起呢三年之間不斷起醫院出出入入，而且亦都因為某啲原因，令佢對大部分嘅男仔好抗拒，唔敢同我講返成件事嘅真相係點所以就冇再搵我。而且嗰陣時嗰一個男仔其實只係佢同學嘅阿哥，同佢一啲關係都冇。

雖然當時嘅我心中仍然有好多不解，但係聽到佢話其實佢唔憎我之後就冇理到啲一件事而去相信佢所講嘅一切。 就係咁樣我開始同佢傾番計，雖然我女朋友唔鍾意我同佢傾計，但係我都係冇理會到佢繼續同佢講野。

有一次俾我女朋友見到我同佢講嘅曖昧內容，我女朋友就講要同我分手。雖然我答應左唔再揾佢，但其實我暗地裏開左個private instagram account去同佢繼續講野。

Ps.之後會開始正文，可能會有一啲大家意想不到嘅嘢。

排版好難睇